大家點睇龍桃終於收皮

支那公安竟然會做嘢？！

假野遲早都會收皮

但不得不說 國產模型既技術愈黎愈勁

但真係平好多 正價既10%😂

之前bandai果一直唔理唔理 可能覺得佢做唔起

但自從大陸廠出左MB外型既命運同自由之後
大班 龍桃就出左名 之後好多新廠出現

公安愛高達

又如何

R&D要洗幾多錢知唔知
開套模灌膠好撚平

但大班冇事

我諗係先收整得最靚果間廠先

我都覺龍桃高質好多
大班好膠

同佢會出bandai 冇嘅野

睇吓幾時有啲賊贓流出

大陸叫敢達 點會官方通告用高達字眼

槍打出頭鳥

規模大到好似攞正牌一樣

換過個朵又可以再黎過 點會咁易收皮

呢個真
翻版都可以告正版侵權既地獄鬼國，
咁簡單就搞死一個翻版邊有咁易

好似由sd敢達開始先咁叫

網上面傳佢係比大班攪

我都覺有黑幕，邊有咁正路

最近砌隻雪崩勁高質

另一傳聞就係龍桃走去日本本土踩場

想入隻exia repair

咁龍桃子咪變哂絕版貨